點睇南華?

是不是想學祖雲

垃撚圾

咪撚上返黎

109歲了（破產)

垃圾南華